極左楊潤雄在偷笑：在共產黨面前個人利益不重要 學生要明白「香港是共產黨的」

楊潤雄：個人得失不重要 從官只考慮香港長遠利益
最後更新時間 2020-08-09 09:28

教育局長楊潤雄在本台節目，回應美國政府制裁11名中港官員，認為行動不合理，亦批評美國將涉事官員的個人資料公開，作為世界上主張自由及人權的大國，應該要反省。被問到會否擔心被制裁，楊潤雄表示個人得失不重要，只會審視政策對香港的長遠利益，強調教育的重點是社會未來的主人翁，學生要明白香港是國家的一部分，維護國家安全是每個人的責任，要有主動維護國家安全的意識。

楊潤雄批評，美國指控香港警方去年處理社會動亂時，使用過量武力，是極不合理，指警方維護社會秩序是天經地義，無理由因此受制裁。

原文網址：

下一個一定有佢份，再教育營推手

依條友個制裁要最辣啦
又推洗腦教育
又推開課播毒
仲要鳩改試題
誤人子弟但自己個仔就留學享受正常教育

Agree
香港是香港國一部分

義無反顧支持擁護共產黨
美國只是紙老虎

消滅奶共狗
天經地義

教書佬學人玩政治外交

事實難聽過粗口

好撚憎佢

乜撚野教書佬呀
啲人就係屌鳩佢唔係教書佬管教書局呀

澳洲幾時做野呀

咁佢下場一定會同淋病一樣 唔識外交衝出黎柒

Agger
直接對付下一代人

佢連教師註冊證都冇嘅會計佬

漢奸楊潤雄吃裏扒外
說一套做一套
欺騙國家人民
危害國家安全

楊潤雄表示個人得失不重要，只會審視政策對香港的長遠利益，強調教育的重點是社會未來的主人翁，學生要明白香港是國家的一部分，維護國家安全是每個人的責任，要有主動維護國家安全的意識。

楊潤雄批評，美國指控香港警方去年處理社會動亂時，使用過量武力，是極不合理，指警方維護社會秩序是天經地義，無理由因此受制裁。

做任何衰野都係為你好